城大學生同我入嚟

我求下你地返屋企或者住下酒店
唔好死守hall
啲學校膠層只會出賣學生
走咗先啊

求下你地

推

九龍塘好多酒店
推
求下你地

求幫推
tui

由得d nds係hall啊
推
求下你地
唔好守
守唔過

推上熱門
幾個hall mates book間酒店住返晚先

推

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

幫手推
唔好聽學校講留hall就無事
走返屋企唔好留hall

城大真係好撚垃圾

lol 呢個係真
唔好寄託響校方

Nds都走埋 大家快d走

推
走咗未？

push

走啦城大生，冇必要同佢地硬碰硬打陣地戰

114

唔好送頭
推